Stream API:

1. Подготовить файл с записями, имеющими следующую структуру:
[НОМЕР_АВТОМОБИЛЯ] [МОДЕЛЬ] [ЦВЕТ] [ПРОБЕГ] [СТОИМОСТЬ]

Используя Java Stream API, вывести:

1) Номера всех автомобилей, имеющих черный цвет или нулевой пробег.
2) Количество уникальных моделей в ценовом диапазоне от 700 до 800 тыс.
3) Вывести цвет автомобиля с минимальной стоимостью.
4) Среднюю стоимость Camry